
                      Cuando era pequeña, mi padre y yo veíamos la película de Jurassic Park cada dos por tres. 
Aunque ya no pueda repetirlo, creo que está película merece la pena. Me la veo siempre que puedo. Me parece que tiene un inicio impresionante, con unos dinosaurios incluso mejores. 
En mi opinión, todos deberían tener la oportunidad de verla, porque es GENIAL.
        
            